roomate放屁好撚臭

是咁的，最近嚟咗個新roomate，肥肥地毒撚嚟，咁冇咩啦，第一日打下招呼幾nice咁，但有啲嘢頂唔撚順，就係佢瞓教好！撚！鍾！意！放！屁！

咁都冇咩，放屁人之常情，但原來佢一熟睡就係撚咁放，仲要係濕屁嚟，條友平時食開煎炸嘢，又少菜，痾屎全層都成日聽到佢痾爛屎，我行過都唔好意思。

你知㗎啦，冬天梗係襟實張被，條友又有鼻寒，啫係乜鳩都聞唔到用口唞氣。有時啲屎屁漏咗出嚟，就好似有個人肉屎塔喺隔離，臭到瞓唔到，聽日仲要八半堂，就嚟痴線。

咁佢有張良計，我有達文西，就係喺床邊開行風扇，係撚咁吹，咁就做成熱帶氣旋，陣味就冇咁濃，但凍到pk。有次佢醒咗，佢問我做咩開風扇嘅？我著哂羽絨，係咁震話：天口熱，想吹下海風嘛。我都唔知自己噏緊乜鳩。佢話哦，就瞓撚咗。

又有次佢轉身成張被掀起咗，臭到風扇都冇用，我狗衝幫佢襟返好，整醒咗佢，佢問我做咩，我話：驚你凍親嘛。仲讚返我暖男。

屌那星而家連火都唔敢喺房開，驚會爆炸，有冇巴絲可以教我點做先可以脫離呢個放屁怪

10/100

馬鳩而家連潮文界都撈埋

真人真事

殺左佢

10/10
冇得調房咩

10/10

有諗過開打火機一鑊熟咪再迫我啦下

而家佢臭名遠播，一宿難求，咁易咩

開窗啦又唔熱

好多蚊

長開房門，全層樓共享

一開門就俾人屌老母，閂返埋，點搞

等佢瞓緊個陣
開著個打火機扔入房

Sorry囉 放屁臭你估我想？ 咁就放我上黎 你個口夠好撚臭啦 我都無周圍唱啦 on99

有冇諗過係因為我唔想聞你啲屁，我用口唞氣？

請佢食菜！

10/10 真心笑左好耐

水準之上！

多d開窗

教唆他人謀殺

班人唔屌放屁屌開門？

過黎同我訓 好想瘋狂聽你講1q題

落蚊網囉